原價出售5/12 5/13 680企位x2

原價售
5/12
5/13
$680x2企位
tg:ttkmd